<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Livraison : un Critère Important pour la Vente en Ligne on Développement Magento</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/</link><description>Recent content in Livraison : un Critère Important pour la Vente en Ligne on Développement Magento</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-lu</language><lastBuildDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Frais de port : les coûts de la livraison de vos produits</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/frais-port/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/frais-port/</guid><description>Si vous vendez vos produits sur internet, vous devrez sans doute assurer leur expédition. Ce qui entraîne des coûts de livraison. La gestion de ces frais est primordiale pour la bonne santé de votre activité de vente en ligne. Vos clients sont en effet sensibles au montant des frais de livraison, à tel point que leur montant est souvent décisif dans leur décision de passer ou non à l’achat. Plusieurs solutions s’offrent à vous pour définir votre politique liée au frais de port.</description></item><item><title>Partenaire Logistique E-Commerce | Livraison de Produits</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/partenaire-logistique/</link><pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/livraison/partenaire-logistique/</guid><description>Le commerce en ligne promet deux avantages cruciaux à l’internaute : une commande de produits en quelques clics et une livraison de la marchandise en temps et en heure. C’est ce qui fait en grande partie le succès des sites de vente en ligne. Par conséquent, la gestion de la chaîne logistique, ou supply chain, est fondamentale pour les e-commerçants. Si vous manquez de temps ou/et d’expérience pour assumer et optimiser la logistique liée à votre activité, vous pouvez la confier à un partenaire.</description></item></channel></rss>