<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Site de Vente en Ligne | Création de votre boutique avec Lumao on Développement Magento</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/</link><description>Recent content in Site de Vente en Ligne | Création de votre boutique avec Lumao on Développement Magento</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-lu</language><atom:link href="https://lu.lumao.eu/ecommerce/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Assurez la sécurité de votre site de vente en ligne</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/securite/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/securite/</guid><description>Vous pourrez, en nous confiant votre site de vente en ligne, avoir une équipe de développeurs qui va mettre sur pied la connexion de votre site avec votre système de caisse enregistreuse. On parlera alors de connexion de systèmes d’information.
Elle ne doit surtout pas être négligée, et ce, dès le début de votre projet e-commerce. La sécurité d’un site de vente en ligne est en effet primordiale pour la réussite de votre projet.</description></item><item><title>Comment créer un site de vente en ligne ? Votre boutique avec Lumao</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/</guid><description>Vous souhaitez vendre en ligne vos services et/ou vos produits ? Le e-commerce est devenu incontournable. Sur le web ont lieu de plus en plus de transactions. Il serait dommage de vous couper de cette clientèle. C’est pourquoi il vous faut un site de vente en ligne. Celui-ci se distingue évidemment d’un simple site vitrine, dans la mesure où l’internaute a, sur cette boutique virtuelle, la possibilité de commander et/ou de payer les produits/services dont il a besoin et qu’il a choisis.</description></item><item><title>Connexion SI: couplage des informations entreprise/site</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/connexion-si/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/connexion-si/</guid><description>En nous confiant la création de votre site de vente en ligne une équipe de développeurs met en place la connexion de votre site avec les systèmes d’information (SI) de votre entreprise. Ainsi, des informations aussi variées que les stocks, les fichiers clients, les fichiers fournisseurs… sont mutualisés et partagés entre site e-commerce et logiciels de gestion.
Comment connecter site marchand et SI de manière sécurisée Nos équipes de techniciens mettront en place des passerelles sécurisées qui permettent aux flux d’informations d’être échangés.</description></item><item><title>Design &amp; UX | Conception d’une bonne expérience utilisateur</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/design-ux/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/design-ux/</guid><description>Créer un site de vente en ligne est une expérience qui relève parfois du métier d’équilibriste et d’alchimiste. En effet, il faut savoir équilibrer plusieurs composants afin d’avoir un ensemble harmonieux, léger, pratique et agréable à l’œil. Le design et l’UX sont de ceux-là. Lors de la conception de sites web, nous nous attelons à ajuster au mieux l’UX et le design. Si l’on mise à 100 % sur le fonctionnel, le site pourrait paraître amateur et non crédible ; si l’on mise tout sur le design, on obtiendra une belle vitrine, mais qui ne favorisera pas les conversions.</description></item><item><title>Définitions du e-commerce et de la vente en ligne de produits</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/definition/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/definition/</guid><description>Le e-commerce regroupe de nombreuses techniques marketing et commerciales appliquées au web. Cette forme de vente à distance s’adapte en effet toujours plus aux besoins et aux habitudes de consommation des internautes. Pour être efficaces et pour voir leur taux de conversion augmenter, les sites de vente en ligne multiplient les outils et les dispositifs susceptibles de séduire les visiteurs et de les fidéliser. Nous vous proposons d’en découvrir certains à travers ces quelques définitions.</description></item><item><title>Hébergement haute performance pour votre site Magento</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/hebergement/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/hebergement/</guid><description>Vous avez choisi un CMS e-commerce open source, par exemple Magento ou PrestaShop, pour créer et gérer votre site de vente en ligne. Celui-ci doit aussi être hébergé sur un serveur afin d’être accessible sur internet. Les solutions d’hébergement sont très nombreuses sur le marché. Et toutes ne sont pas adaptées à votre projet web. Voici des informations pour vous aider à voir plus clair dans le monde des hébergeurs.</description></item><item><title>La Maintenance de votre site web par des Experts</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/maintenance/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/maintenance/</guid><description>Elle représente un investissement indispensable pour garantir le bon fonctionnement de votre site de vente en ligne. Préventive, corrective et améliorative, la maintenance permet de conserver un site en bon état de marche et compétitif. Elle participe ainsi pleinement aux performances de la boutique, à l’augmentation du taux de conservation et, par conséquent, du chiffre d’affaires. Que comprend un contrat de maintenance ? A qui confier cette mission dont dépend la bonne santé de votre activité ?</description></item><item><title>Performances techniques : audit et optimisation de votre site</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/performance-technique/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/performance-technique/</guid><description>Votre site marchand ne supporte pas les gros pics de fréquentation ? Les pages web se chargent lentement ? Les consommateurs quittent rapidement votre site de vente en ligne ? Ses performances techniques et celles du serveur sont certainement en cause. Pour résoudre les problèmes, il est donc nécessaire de les analyser et de trouver des solutions d’optimisation. Seul un site fonctionnel et fiable avec une expérience utilisateur de qualité entraîne des conversions.</description></item><item><title>Référencement Site E-Commerce Magento : Stratégie SEO sur mesure avec Lumao</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/referencement/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/referencement/</guid><description>Un site de vente en ligne ou site e-commerce ne se référence pas comme un site vitrine. Le but d’une boutique en ligne est d’attirer du trafic et de générer des ventes : le site doit donc être visible sur Google et les moteurs de recherche.
Qu’est-ce que le référencement ? Le référencement naturel ou Search Engine Optimization (SEO) consiste à améliorer un site pour le rendre visible sur les moteurs de recherche et particulièrement sur Google.</description></item><item><title>Tunnel de Vente : le Parcours d&#39;Achat de vos Clients</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/tunnel-de-vente/</guid><description>Comment les internautes vont-ils concrètement acheter des produits sur votre site de vente en ligne ? Un site e-commerce n’est pas qu’un catalogue de produits ou de services ; il doit permettre à vos clients de commander, de payer et de préciser les conditions de livraison qui leur conviennent. Autant d’actions qui représentent les étapes principales d’un tunnel de vente, ce parcours qui doit être correctement balisé pour mener facilement l’internaute de la découverte du produit à son achat.</description></item><item><title>Ecommerce CMS | Quelle solution pour votre site web</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/</link><pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/</guid><description>Le poids économique du commerce en ligne ne cesse d’augmenter. Désormais, il est indispensable pour une entreprise, petite ou grande, d’être visible sur internet et de vendre en ligne produits et services. Les solutions pour créer et gérer un site de vente en ligne sont donc naturellement nombreuses. Mais comment bien choisir le CMS e-commerce, ce système de gestion de contenu, qui saura répondre aux besoins spécifiques de votre activité ?</description></item><item><title>Mesurer les performances d’un site e-commerce</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/performance/</link><pubDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/performance/</guid><description>Votre site marchand génère-t-il des ventes ? Celles-ci sont-elles suffisantes pour affirmer que votre activité est rentable ? Pour répondre à ces questions fondamentales, il est nécessaire de mesurer et d’analyser les performances enregistrées par le site de vente en ligne. Pour réaliser cette étude, de nombreux critères doivent être regardés à la loupe. Nous vous aidons à définir les indicateurs clés à étudier et à tirer des conclusions à partir des données collectées.</description></item></channel></rss>