<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comment créer un site de vente en ligne ? Votre boutique avec Lumao on Développement Magento</title>
    <link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/</link>
    <description>Recent content in Comment créer un site de vente en ligne ? Votre boutique avec Lumao on Développement Magento</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Créer une Boutique en Ligne Sans Stock | Dropshipping</title>
      <link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/dropshipping/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/dropshipping/</guid>
      <description>Vendre des produits à une clientèle suppose généralement que vous constituiez un stock afin de répondre dans les temps à la demande. Par conséquent, avant de lancer votre site de vente en ligne, vous devez sélectionner des produits, les acheter et les stocker, pour ensuite les vendre et les livrer. Cela représente un investissement initial conséquent. Et vous devez gérer de façon optimale les stocks ainsi que l’acheminement des marchandises.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créer une Boutique en Ligne et Vendre ses Produits sur Internet</title>
      <link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/boutique/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/boutique/</guid>
      <description>Se lancer dans la vente en ligne, voilà une belle aventure ! Internet offre en effet une multitude d’opportunités, qu’il faut savoir saisir. Mais comment créer un site de vente en ligne ? Comment proposer et vendre produits et services à vos potentiels clients ? La création d’un site e-commerce demande de la réflexion. Pas question de mettre en ligne un « petit » site avec quelques produits et un bouton « commander ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site E-Commerce Gratuit : une Boutique en Ligne Efficace ?</title>
      <link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/gratuit/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/creation/gratuit/</guid>
      <description>Si vous souhaitez mettre en ligne un site e-commerce, vous êtes sans doute tenté par les nombreuses solutions gratuites qui inondent le marché. Elles sont intéressantes financièrement et, avec un peu de patience, faciles à prendre en main et à mettre en œuvre sans avoir une seule notion de code. Mais elles présentent leurs limites. Et elles ne sont pas sans risque pour votre activité sur le long terme. Avant de créer votre site de vente en ligne gratuitement, découvrez les solutions qui s’offrent à vous, leurs avantages, ainsi que leurs inconvénients.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>