<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ecommerce CMS | Quelle solution pour votre site web on Développement Magento</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/</link><description>Recent content in Ecommerce CMS | Quelle solution pour votre site web on Développement Magento</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-lu</language><lastBuildDate>Wed, 16 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>SAP Customer Experience / SAP Hybris</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/hybris/</link><pubDate>Tue, 14 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/hybris/</guid><description>SAP est le leader mondial de l’ERP (Enterprise Resource Planning). Mais l’éditeur allemand propose bien d’autres produits afin de répondre aux besoins des entreprises, toujours en évolution. En effet, les professionnels du e-commerce ont désormais à leur disposition de multiples outils de gestion : ERP, mais aussi PIM, CRM, DAM… et CMS e-commerce. Dans une stratégie omnicanal, il est indispensable que ces différents outils communiquent en entre eux. Pour une gestion facilitée, SAP propose désormais une solution globale et intégrée : SAP Customer Experience.</description></item><item><title>Drupal : des modules pour créer des sites web marchands</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/drupal/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/drupal/</guid><description>Drupal est un CMS e-commerce open source gratuit, c’est-à-dire un outil de gestion de contenu permettant de faire de l’e-commerce grâce à son module Commerce. Avant de créer votre boutique en ligne, vous devez déterminer quel CMS (Content System Manager) sera le plus adapté à vos besoins.
Présentation du CMS Drupal Drupal est un système de gestion de contenu libre et open source. Publié sous la licence publique générale GNU, il est gratuit et écrit en PHP.</description></item><item><title>Magento 2, une solution et des fonctionnalités pour votre boutique</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/magento/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/magento/</guid><description>Lancé en 2008, Magento est un CMS e-commerce puissant, permettant de créer et de gérer les sites de vente en ligne les plus divers. Cette plateforme open source s’est d’abord imposée aux Etats-Unis, puis à travers le monde entier. Elle revendique plus de 240 000 sites. En France aussi, cette solution technique a su convaincre bon nombre de e-commerçants et de développeurs, dont les experts de l’agence Lumao. Complète, flexible, évolutive : cette solution permet de développer des sites uniques et performants.</description></item><item><title>PrestaShop, une solution pour créer votre boutique</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/prestashop/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/prestashop/</guid><description>Tout comme Magento, PrestaShop est un CMS e-commerce, c’est-à-dire un outil de gestion de contenus (Content Management System) permettant de créer et de gérer une boutique en ligne. Vous avez un projet de création de boutique e-commerce et vous souhaitez vous doter d&amp;rsquo;un outil de qualité pour créer votre site marchand ? Voici ce qu’il faut savoir sur Prestashop et ses différences avec Magento.
Présentation de PrestaShop PrestaShop est un CMS français, créé en 2005 par des étudiants de l’école informatique EPITECH.</description></item><item><title>WooCommerce : faire d&#39;un site WordPress une Boutique</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/woocommerce/</link><pubDate>Tue, 29 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/woocommerce/</guid><description>WooCommerce est une solution e-commerce très simple d’utilisation, permettant la création et la gestion de boutiques en ligne. WooCommerce, Prestashop et Magento sont les trois principaux CMS e-commerce. À la différence que WooCommerce est une extension gratuite prévue pour le CMS WordPress. Voici des éléments de comparaison pour choisir l’outil le mieux adapté à votre stratégie de vente en ligne.
À qui s’adresse WooCommerce ? Lancé en 2011, le plugin WooCommerce est destiné à des e-commerçants souhaitant créer une boutique en ligne tout en bénéficiant des avantages du CMS WordPress (WP).</description></item><item><title>Demandware | CMS Commerce Cloud Salesforce</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/demandware/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/demandware/</guid><description>Entreprises et commerçants ont à leur disposition un large panel d’outils. Grâce à eux, ils ont la possibilité non seulement de commercialiser leurs produits et services, mais aussi de développer des actions marketing et commerciales, de gérer leurs stocks, de connaitre leurs clients, etc. Pour vendre en ligne, c’est d’un CMS e-commerce qu’ils ont besoin. Et ces logiciels qui permettent de créer et de gérer une boutique en ligne sont très nombreux sur le marché.</description></item><item><title>OroCommerce | Plateforme e-commerce B2B</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/orocommerce/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/orocommerce/</guid><description>En 2012, des anciens de Magento ont lancé une nouvelle société baptisée Oro, Inc. Celle-ci propose un CRM, une plateforme de développement d’applications et, depuis peu, un CMS e-commerce baptisé OroCommerce. Celui-ci est complètement orienté B2B ; c’est-à-dire qu’il s’adresse aux professionnels ayant des relations commerciales avec d’autres professionnels. Il y a peu, les entreprises B2B présentaient leur offre sur un simple site vitrine, lequel comportait généralement des informations de contact et un formulaire.</description></item><item><title>Shopify | Création de Boutique en Ligne</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/shopify/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/shopify/</guid><description>Pour créer un site de vente en ligne, de nombreuses solutions sont disponibles. Pour choisir un CMS e-commerce, il est nécessaire de les comparer pour trouver la plateforme la mieux adaptée à votre profil. Shopify revendique actuellement plus de 800 000 boutiques en ligne. Ce logiciel d’origine canadienne offre en effet de multiples avantages. Mais il compte aussi quelques inconvénients. Voici un petit tour d’horizon de ce CMS.
Présentation de Shopify Shopify est un logiciel créé en 2006 par Tobias Lütke, Daniel Weinand, et Scott Lake.</description></item><item><title>Sylius, un Framework e-commerce basé sur Symfony</title><link>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/sylius/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://lu.lumao.eu/ecommerce/cms/sylius/</guid><description>Vous recherchez une solution vous permettant de créer un site de vente en ligne unique et performant ? Les développements sur mesure sont rendus possibles par Sylius, un Framework e-commerce basé sur Symfony qui a le vent en poupe depuis sa création en 2011. Mais en quoi consiste ce type de produits ? Quelles sont ses fonctionnalités ? Comment choisir entre un CMS e-commerce et un Framework tel que Sylius ?</description></item></channel></rss>